馬時亨遇黃絲青年 對方讚高鐵速度快

廣深港高鐵香港段上月通車，每日載客量備受關注，有人擔心高鐵效益是否符合預期，但港鐵主席馬時亨一直對高鐵充滿信心，他今日更在活動提到，早前遇上自稱是反政府的黃絲乘客，也不禁稱讚高鐵速度快。有政界中人指，事實證明，高鐵通車後，不少市民都滿意，不單止馬時亨一個人「話OK就OK！」。

馬時亨今日到深圳出席大灣區論壇，他在發言時分享一個故事指，有兩位自稱黃絲的青年，在西九龍高鐵站見到他，並對他說，他們雖然是反對政府的「黃絲」，都不禁要稱讚高鐵。他們更分享指，高鐵開通後，由香港去廣州，由以前需要兩個多小時，縮短到現時無需一小時，真正快捷方便又舒適，他們更與馬時亨合照留念！

馬時亨說，有信心高鐵開通，將有助大灣區發展，而開通以來的總客量，已累積達一百萬。對於高鐵現時每日客量未達估算的8萬人，馬時亨指，將來肯定會超過這個目標，反而擔心7至10年後有人覺得西九龍總站規模太少，港鐵沒有遠見。

火箭仲快，唔整火箭？

他們雖然是反對政府的「黃絲」，都不禁要稱讚高鐵。他們更分享指，高鐵開通後，由香港去廣州，由以前需要兩個多小時，縮短到現時無需一小時，真正快捷方便又舒適，他們更與馬時亨合照留念！

應該有同鬍鬚曾影過相

邊有人自稱黃絲青年啊，你唔好再吹大d

不過唔緊要啦，你話ok 就ok 啦

我見到藍絲阿伯話要屌死林奠起人工島

黃絲唔洗上去飲喜茶咩

痴撚線，我真係冇眼睇一個咁on9嘅香港政府

快速落地獄

落地獄仲快呀…

仲有人信條9upper

港奸官員除左識老作乜撚都唔識

識個中常委讚港獨有得諗

佢點分？
心口綁住條黃色絲帶？

又fake news

你會唔會講任何野之前同人講我係黃絲藍屍狗

我係鐵頭功

咁岩既 我都識得有個自稱藍絲既青年大鬧高鐵哂錢喎

我咁啱都識一個

黃絲都要考警察考ACO啦

鳩嗡

我老豆參觀完一次鳩鐵之後都同我講垃圾 永遠唔會再去

我上次見到個政協，佢話支持港獨

原來係topick文
唔意外

我係藍屍，我支持港獨

究竟依個政府係當市民智障定佢地真係咁智障 感謝政府提供笑話

我是藍絲我支持trump

遇 [ adj ] 青年 對方[ verb ] [ noun ]
格式造句

咁都可以變新聞出黎 比錢揾人返黎做下紙版人都好啦

馬先生你好
我地係黃絲
高鐵真係好正 好快
多謝你

完全冇問題

未影相wo

我話黃絲就黃絲

我係黨員 我支持港獨台獨藏獨

作過啦，咁唔make sense 都作得出嚟，唔怪得港鐵一鑊泡

我尋日係麥當奴見到特朗普添啊, 你講就係啊??

老老實實就算身邊有frd鐘意返支那
都無聽過佢地想搭廢鐵
全部都係經返傳統關口去深圳食垃圾

係快
但係本身已經起咗香港人成千億
而家仲要咁撚貴票價

仲未提割地
條友無撚廉恥

我遇到共產黨黨員支持港獨

出名快沉

我啱啱同習種傾完計
佢話要解散共產黨

我都見過777 佢話支持港獨

有人係街叫自己做黄絲？!
有人見到馬屎亨竟然忍得住唔媽佢？!
假啲吖不如

我琴晚打電話比我契哥戈巴卓夫 又係冇人聽喎

屌 牙亨咁都記得我

呢個年代就算有相都未必真啦，更何況冇相，9up無極限

支那狗落地獄仲快

快d番支那啦

唔知醜

依家仲係15年咩,仲"黃絲" ,證明呢班撚樣個思維慢撚過IE,完全跟唔上個社會